HKU冇反枱冇打交冇偷竹冇哲學雞

一大真係一大，不屑浪費時間做呢啲野

但係有最多痴綫佬喺連登開po

駁唔到

反枱偷竹

哲學雞係咩

Zoey

其他都係得鏗哥 一個

Dem cheers

呡個真

全部都係鏗哥既分身

居然有人想借機誣衊人係痴線佬，居心叵測

Hku maths 好 champ

會員#83941

hku hall culture

偷竹個個有冇留案底

嗰三個柒頭皮乜柒都唔洗上身